20200625 我愛中島健人

買買買
初動唔可以輸比KP